# bring-it-on



## Task


При выполнении задания необходимо использовать возможности Selenium WebDriver, юнит-тест фреймворка и концепцию Page Object. Автоматизировать следующий сценарий:

1. Открыть https://pastebin.com  или аналогичный сервис в любом браузере
2. Создать New Paste со следующими деталями:

   * Код:

   git config --global user.name  "New Sheriff in Town"

   git reset $(git commit-tree HEAD^{tree} -m "Legacy code")

   git push origin master --force


   * Syntax Highlighting: "Bash"
   * Paste Expiration: "10 Minutes"
   * Paste Name / Title: "how to gain dominance among developers"
   
3. Сохранить paste и проверить следующее:

   * Заголовок страницы браузера соответствует Paste Name / Title
   * Синтаксис подвечен для bash
   * Проверить что код соответствует введенному в пункте 2


***

